是日午餐 餓撚請入

正喎

叫食得下啦

賣相唔差
無汁嘅？

見到汁了

其實係遮住咗
不過整體都合格嘅

少過射精